買匯豐5號仔蝕左9成......

點算

有冇人可以話我知

會升返嘅！！！